有冇人覺得Carlos Tevez 被人嚴重低估

生不逢時 阿根廷條鋒線

比佢踢又咪獨扭交唔到貨

唔覺

問題係阿根廷從來無缺過前鋒

佢呢啲唔係叫生不逢時，係生錯國家
無論邊代阿根廷都輪唔到佢

14佢好過阿古路啦

獨到仆街

阿根廷d人 上親場都腳軟

用08迪維斯頂14希古恩嘅話阿根廷拎左世界盃啦

咁無得比啦
要比用同年比

當年既無鬚美斯 勁過今年既無鬚美斯好多啦

10年無鬚美斯

最大成就係同C朗朗尼組成三叉戟

用同年比就唔叫生不逢時

去中國頭幾場唔錯 之後開始連跑都懶 教練都唔撚出佢

佢性格有問題

有冇人覺得Saviola被人嚴重低估

有冇人覺得利辛度盧比斯被人嚴重低估

仲記得佢轉會左去曼城果年將空難聯當狗咁撚

仲係反費第一人